返咗ive咁耐，終於有女同學主動同我講野...

話說今日係食堂坐坐下既時候
忽然間有個女同學走埋黎
咁我就望住佢啦

:佢 :我

:「係咁既毒步天下......」
:「係!咩事?」
:「我聽日去迪士尼樂園.....」
一聽到呢到,我個腦已經極速咁轉緊
諗下點樣可以係24小時內籌得去迪士尼樂園錢(事關我每日得三十蚊食飯錢,扣埋坐車,每日都儲到2-3蚊)
平時我都覺得佢成日望住我架啦,只係估唔到佢咁主動
我都仲未開口, 又繼續啦

:「所以呢......你聽日可唔可以幫我交呢份功課呀?」
:「......」

我真係好鬼嬲
點解個個女仔都係咁樣
點解個個女仔都係咁怕羞,明明暗戀我,咪開聲囉,做乜咁扭扭擰擰

你毒到出名
出名到個女仔都知

好撚毒

佢揾你做功課人咋
聽日咪又係搵第條仔去迪迪尼

佢會搵我

佢會搵你

做兵

9/10

毒步天下
ching個名好型 介唔介意同我去迪迪尼

利申非gay#hoho

不了

Ive師弟？

冇試過同女仔做project?

冇...

慘豬豬

ive師兄表示全男班

性暗示，上得

巴打係咪中文系

我都係咁唸

對你有feel先搵你做功課咋，又唔見佢搵我

佢淨係約咗我去迪士尼玩咋

有j

咁樣交換好冇

唔好ff啦 拎咗佢功課當自己功課啦